# Copyright (C) 2023 FirstMedia Solutions GmbH
# This file is distributed under the same license as the aiflow plugin.
#
msgid ""
msgstr ""
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-07T08:00:38+00:00\n"
"Project-Id-Version: aiflow 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/firstmedia-ai-text\n"
"X-Domain: firstmedia-ai-text\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.7.1\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: backend/admin-menu.php:8
msgid "aiflow"
msgstr "aiflow"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://www.firstmedia.swiss/angebot/webentwicklung-e-commerce-webhosting/"
msgstr "https://www.firstmedia.swiss/angebot/webentwicklung-e-commerce-webhosting/"

#. Description of the plugin
msgid "Allows you to generate Product Descriptions with AI."
msgstr "允许你用人工智能生成产品描述。"

#. Author of the plugin
msgid "FirstMedia Solutions GmbH"
msgstr "FirstMedia Solutions GmbH"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.firstmedia.swiss"
msgstr "https://www.firstmedia.swiss"

#: backend/admin-menu.php:7
#: backend/views/view-options.php:6
msgid "aiflow Settings"
msgstr "aiflow设置"

#: backend/admin-menu.php:69
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: backend/views/view-options.php:14
msgid "An error occured checking your session status. Please connect again."
msgstr "检查您的会话状态时发生了一个错误。请重新连接。"

#: backend/views/view-options.php:15
msgid "You are not signed in."
msgstr "你没有登录。"

#: backend/views/view-options.php:16
msgid "To Start using our AI, you have to sign in with your account on our platform."
msgstr "要开始使用我们的人工智能，你必须在我们的平台上用你的账户登录。"

#: backend/views/view-options.php:17
msgid "Click the button below to connect or create an account with us."
msgstr "点击下面的按钮，与我们连接或创建一个账户。"

#: backend/views/view-options.php:19
msgid "Connect your account now"
msgstr "现在连接你的账户"

#: backend/views/view-options.php:27
msgid "You are connected."
msgstr "你是连接的。"

#: backend/views/view-options.php:28
msgid "Manage account"
msgstr "管理账户"

#: backend/views/view-options.php:29
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: backend/views/view-options.php:32
msgid "Checking connection to AI..."
msgstr "检查与AI的连接..."

#: backend/views/view-options.php:37
msgid "Your available descriptions"
msgstr "您的可用描述"

#: backend/views/view-options.php:41
msgid "Free descriptions remaining"
msgstr "剩余的免费描述"

#: backend/views/view-options.php:47
msgid "Need more descriptions?"
msgstr "需要更多的描述吗？"

#: backend/views/view-options.php:49
msgid "Subscribe now and get monthly tokens."
msgstr "现在订阅，每月获得代币。"

#: backend/views/view-options.php:51
msgid "Subscribe now"
msgstr "现在订阅"

#: assets/js/product-edit.js:8
msgid "Generate new description"
msgstr "生成新的描述"

#: assets/js/product-edit.js:9
#: assets/js/product-edit.js:147
msgid "Rewrite current description"
msgstr "重写当前描述"

#: assets/js/product-edit.js:10
msgid "Optimize description for SEO"
msgstr "优化描述以利于SEO"

#: assets/js/product-edit.js:26
msgid "Generate Description with AI"
msgstr "用人工智能生成描述"

#: assets/js/product-edit.js:27
#: assets/js/product-edit.js:148
#: assets/js/product-edit.js:172
msgid "Are you ready to take the leap to AI?"
msgstr "你准备好向人工智能飞跃了吗？"

#: assets/js/product-edit.js:27
#: assets/js/product-edit.js:148
#: assets/js/product-edit.js:172
msgid "Connect to our AI"
msgstr "连接到我们的人工智能"

#: assets/js/product-edit.js:28
msgid "Manually enter Description"
msgstr "手动输入描述"

#: assets/js/product-edit.js:74
msgid "An error occured when processing your request on the AI"
msgstr "在处理您在AI上的请求时发生了错误。"

#: assets/js/product-edit.js:84
msgid "You have no credits remaining. Please purchase description credits first."
msgstr "你没有剩余的点数。请先购买描述学分。"

#: assets/js/product-edit.js:84
msgid "Purchase now"
msgstr "现在购买"

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "You have only"
msgstr "你只有"

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "tokens remaining. We recommend a higher amount."
msgstr "剩余的代币。我们建议采用更高的数额。"

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "Purchase more tokens"
msgstr "购买更多代币"

#: assets/js/product-edit.js:91
msgid "Continue anyway"
msgstr "继续反正"

#: assets/js/product-edit.js:97
msgid "Your authorization seems to be invalid."
msgstr "你的授权似乎是无效的。"

#: assets/js/product-edit.js:97
msgid "Connect to AI again"
msgstr "再次连接到AI"

#: assets/js/product-edit.js:103
msgid "Your subscription does not include this action."
msgstr "你的订阅并不包括这一行动。"

#: assets/js/product-edit.js:103
msgid "Upgrade now"
msgstr "现在升级"

#: assets/js/product-edit.js:104
#: assets/js/product-edit.js:149
#: assets/js/product-edit.js:173
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: assets/js/product-edit.js:126
msgid "Please enter a title first."
msgstr "请先输入一个标题。"

#: assets/js/product-edit.js:128
msgid "Write a long, unique product description for this product:"
msgstr "为这个产品写一个长而独特的产品描述。"

#: assets/js/product-edit.js:138
msgid "Choose text tone:"
msgstr "选择文本语气。"

#: assets/js/product-edit.js:139
msgid "Does not matter"
msgstr "无所谓"

#: assets/js/product-edit.js:140
msgid "Warmer"
msgstr "暖气片"

#: assets/js/product-edit.js:141
msgid "Professional"
msgstr "专业人员"

#: assets/js/product-edit.js:142
msgid "Formal"
msgstr "正式的"

#: assets/js/product-edit.js:143
msgid "Expressive"
msgstr "表达能力"

#: assets/js/product-edit.js:144
msgid "Excited"
msgstr "兴奋的"

#: assets/js/product-edit.js:145
msgid "Inspirational"
msgstr "鼓舞人心"

#: assets/js/product-edit.js:158
msgid "Rewrite this description so it is unique:"
msgstr "重写这一描述，使其具有独特性。"

#: assets/js/product-edit.js:160
msgid "Rewrite this unique text in a"
msgstr "将这个独特的文本重写在一个"

#: assets/js/product-edit.js:160
msgid "tone"
msgstr "声调"

#: assets/js/product-edit.js:170
msgid "Optimize with these keyswords in mind:"
msgstr "优化时要记住这些关键词。"

#: assets/js/product-edit.js:170
msgid "keyword1, keyword2, keyword3"
msgstr "关键字1，关键字2，关键字3"

#: assets/js/product-edit.js:171
msgid "Optimize for SEO"
msgstr "优化搜索引擎"

#: assets/js/product-edit.js:183
msgid "Optimize this product description for seo:"
msgstr "优化该产品描述以利于SEO。"

#: assets/js/product-edit.js:185
msgid "Optimize this description for seo and use the keywords"
msgstr "为SEO优化此描述，并使用关键词"
